<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- USER FACING STRINGS -->
    <!-- The following Strings are seen by the user and need translation and proper grammar -->
    <string name="logo">Tripsit Logo</string>
    <!-- Menu -->
    <string name="combinations">Kombot</string>
    <string name="factsheets">Tietosivut</string>
    <string name="chat">Chat</string>
    <string name="tripsit">Trippivahti</string>
    <string name="wiki">Wiki</string>
    <string name="settings">Asetukset</string>
    <string name="contact">Ota yhteyttä</string>
    <string name="about">Tietoa meistä</string>

    <!-- Chat -->
    <string name="chat_activity">Chat</string>

    <!-- Factsheets -->
    <string name="factsheets_default_search">Päihde tai alias (englanniksi)</string>
    <string name="factsheets_intro">Kaikki data on otettu tripbot API:sta jonka voi löytää osoitteesta http://tripbot.tripsit.me/factsheet. Käytä tätä suuntaa antavana arviona ja käytä avuksesi mahdollisimman monta eri lähdettä ennen kuin nautit jotain ainetta.</string>
    <string name="search">Hae</string>
    <string name="aliases">Aliakset</string>
    <string name="summary">Yhteenveto</string>
    <string name="dose">Annostus</string>
    <string name="effects">Vaikutukset</string>
    <string name="categories">Kategoriat</string>
    <string name="timing">Ajoitus</string>
    <string name="onset">"Vaikutusten alku: "</string>
    <string name="duration">"Kesto: "</string>

    <!-- Combinations -->
    <string name="select_drug"><![CDATA[" <Valitse päihde>"]]></string>
    <string name="safe_synergy"><![CDATA[Turvallinen & Synergiaa]]></string>
    <string name="safe_no_synergy"><![CDATA[Turvallinen & Ei synergiaa]]></string>
    <string name="safe_decrease"><![CDATA[Turvallinen & Vähenemistä]]></string>
    <string name="unsafe">Vaarallinen</string>
    <string name="serotonin_syndrome">Serotoniinisyndrooma</string>
    <string name="deadly">Tappava</string>
    <!-- First and second arguments are the names of the drugs being combined -->
    <string name="safe_synergy_description">%1$s ja %2$s on yleisesti turvallinen kombo ja se aiheuttaa synergistisiä vaikutuksia. Ota tämä huomioon ja annostele kumpaakin vähemmän, sillä ne voimistavat toistensa vaikutuksia.</string> 
    <string name="safe_no_synergy_description">%1$s ja %2$s on yleisesti turvallinen kombo. Se ei kuitenkaan aiheuta voimakkaampia tai vähentyneitä vaikutuksia.</string> 
    <string name="safe_decrease_description">%1$s ja %2$s on yleisesti turvallinen kombo. Tämä yhdistelmä kuitenkin vähentää yhden tai useamman nautitun päihteen vaikutuksia.</string> 
    <string name="unsafe_description">%1$s ja %2$s yhdessä otettuna on vaarallista ja tähän komboon pitää suhtautua äärimmäisellä varovuudella tai ideaalitilanteessa välttää tätä yhdistelmää kokonaan.</string> 
    <string name="serotonin_syndrome_description">%1$s ja %2$s yhdistettynä kasvattavat serotoniinisyndrooman riskiä. Ole täysin varma siitä, että jompikumpi päihteistä on poistunut kehostasi kokonaan ennen kuin otat kyseisen yhdistelmän toista päihdettä.</string> 
    <string name="deadly_description">%1$s ja %2$s on kombona tappavan vaarallinen. Tätä kombinaatiota tulisi välttää kokonaan vaikka annostus olisikin pieni.</string> 

    <!-- Settings -->
    <string name="cache_freshness">Välimuistin tuoreus</string>
    <!-- Use 'getString(R.string.str_cache_content, getString(R.string.app_name)))' to retrieve the following String -->
    <string name="cache_freshness_description">%1$s tallentaa automaattisesti ladatun informaation datan käytön minimoimiseksi. Tämä asetus antaa sinun muokata kuinka kauan tätä dataa pidetään ennen kuin se ladataan uudestaan.</string>
    <string name="default_cache_days">0\npäivää</string>
    <plurals name="days">
        <item quantity="one">päivä</item>
        <item quantity="other">päivää</item>
    </plurals>
    <string name="chat_channel">Chat-kanava</string>
    <string name="chat_channel_content">Muokkaa oletuskanavaa johon yhdistät käyttäessäsi \"Chat\"-painiketta päävalikosta.</string>
    <string name="save">Tallenna</string>
    <!-- Use 'getString(R.string.chat_channel_toast, "#channel")' to retrieve the following String -->
    <string name="chat_channel_toast">Uusi oletuskanava on nyt #%1$s</string>
    <!-- Use 'getString(R.string.invalid_channel, "#channel")' to retrieve the following String -->
    <string name="invalid_channel">#%1$s ei ole ole voimassa oleva kanavan nimi</string>
    <string name="theme">Teema</string>
    <string name="light">Vaalea</string>
    <string name="dark">Tumma</string>

    <!-- About -->
    <string name="about_header">Tietoa TripSitistä</string>
    <string name="about_content">Tämän sovelluksen on luonut TripSit, organisaatio joka auttaa tuottamaan faktaperäistä informaatiota päihteistä ja kuinka vähentää haittoja niiden käytöstä. Meillä on myös aktiivinen IRC (internet relay chat) verkosto jossa me tarjoamme trippivahtipalveluita, haittojen-vähennys neuvontaa ja yleistä chattia.\nhttp://www.tripsit.me/</string>
    <string name="disclaimer_header">Vastuuvapauslauseke</string>
    <string name="disclaimer_content">Vaikka meillä on tiimi omistautuneena pitämään tämän sovelluksen informaation ajan tasalla, ei ole aina mahdollista tarjota 100% tarkkaa tietoa päihteiden turvallisuudesta. Täällä olevaa informaatiota pitäisi käyttää vain yleisohjeena ja on tärkeää tehdä omaa tutkimusta lukuisista lähteistä ennen aineen nauttimista. Suosittelemme myös vahvasti käyttämään test kittiä ja vaakoja varmistaaksesi että olet ottamassa oikean annoksen. Nämä molemmat voi ostaa internetistä kohtuullisilla hinnoilla.</string>
    <string name="support_header">Tue TripSittiä</string>
    <string name="support_content">TripSit on täysin ilmainen palvelu joka on vapaaehtoisten vetämä. Jos tahdot auttaa, ole hyvä ja liity IRC:iin, seuraa ja jaa meidän sisältöä sosiaalisessa mediassa tai tee lahjoitus jotta serverit jatkavat toimintaansa.</string>

    <!-- Contact -->
    <string name="contact_header">Ota yhteyttä</string>
    <string name="contact_content">Onko sinulla yhtään palautetta sovelluksesta tai mistään näyttämästämme informaatiosta? Tai ehkä sinä vain haluat sanoa \"Hei!\" ja kysyä kysymyksen? Linkeistä alhaalla voit lähettää meille sähköpostissa palautetta, tai voit myös mennä takaisin päävalikkoon ja chatata meidän kanssa livenä IRC:ssä. Liity #content kanavalle uusille ja opi uusista lähteistä ja lisää meidän tarjoamastamme sisällöstä.</string>
    <string name="bug_report">Raportoi bugi</string>
    <string name="suggestions">Ehdotuksia / Pyyntöjä</string>
    <string name="content_issues">Ongelmia sisällön tai informaation kanssa</string>
    <string name="say_hi">Tule sanomaan moi!</string>
    <string name="bug_report_email">Ole hyvä ja täytä seuraavat tiedot ennen tämän sähköpostin lähettämistä.\n
\n
Androidin versio: \n
Laite: \n
Mitä tapahtui ennen kuin näit bugin:\n
Mikä bugi on? Kaatuuko sovellus vai toimiiko se epätavallisesti: \n
Jos haluat meidän ottavan sinuun yhteyttä lisätiedoista, ole hyvä ja kerro sinun IRC nickkisi tai sähköpostiosoitteesi: </string>

    <!-- Error handling -->
    <string name="operation_failed">Toiminto epäonnistui</string>
    <string name="retry">Yritä uudestaan</string>
    <string name="return_to_menu">Palaa valikkoon</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="failed_download_drug_info">Päihdeinformaation lataus epäonnistui. Tarkista Internet-yhteytesi ja yritä uudestaan.</string>
    <string name="failed_parse_drug_info">"Päihteen lajittelu epäonnistui: "</string>
    <string name="failed_download_drug_names">Päihteiden nimiä ei voitu noutaa tripbot käyttöliittymästä. Haku saattaa vielä toimia mutta automaattinen täydennys ei ole käytössä.</string>
    <string name="failed_parse_combinations">"Kombojen tekstien jäsennys epäonnistui, ole hyvä ja raportoi tästä virheestä: "</string>
    <string name="failed_download_combinations">Kombojen tietojen lataus epäonnistui. Ole hyvä ja tarkista internet-yhteytesi ja yritä uudestaan.</string>
    <string name="error_email_client">Sinun täytyy asentaa sähköpostiohjelma jotta voit käyttää sähköpostiominaisuutta.</string>

</resources>
